狗冇一個係好！

大陸雞番大陸啦

push

我相信有，呢d好既一定會獲得市民的贊許；相反挑機果d通常比市民屌/打到仆街

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰